強國肥閪火車一人霸三個位瞓 被拘留5日

對於火車及高鐵霸位的事件，雖然已經提高了執法，但仍屢見不鮮。近日，吉林至瀋陽的火車上，一名身材肥大的劉姓女子，一人佔三座位躺着睡覺，面對乘警還稱「別跟我整這些沒用的」。多次警告無效，到終點站後警方強制帶走劉女。最終劉女被行拘5日。

據報，事發在上周五（14日）16時35分，吉林至瀋陽的K7426次列車從撫順北站開車後，乘警接到報案，稱3號車廂有旅客霸佔他人座位，乘警隨即趕到現場。

經了解，「霸位」旅客劉某手持該次列車4號車廂98號座位的車票，上車後她卻來到3號車廂，躺在了85、86、87號座位上睡覺。這三個座位的旅客要求劉某讓出，但劉某不理不睬，繼續躺在座位上。

列車長勸說無效後，只好向乘警報案。乘警了解事實後，當場告知劉某的行為已經擾亂了列車秩序，但劉某態度十分蠻橫，不但不讓出座位，還以種種理由拒不配合警方工作。在多次警告無果後，乘警聯繫瀋陽車站派出所，在列車終到瀋陽站後，將劉某強行帶走，並處行政拘留5天的處分。

諗咗一諗咩係肥閪火車

@肥絲大隻

幫下樓主個傻閪老母

強國一名肥閪在火車一人霸三個位

中國火腿

真係豬嚟 仲要粉紅色

##fatc

五花腩🤤
拎去煎應該出好多油

順便驗下有冇豬流感

但照俾個肥閪訓足全程 ？

有冇暫開條女幾碌？

一野坐落佢個頭度咪得
倒水又得
得左